# Стоп-слова. Детали против подробностей

Есть **детали** и есть **подробности**, но это не одно и то же. 

**Детали** — это приметы героя, эпизода, рассказывающие что-то важное о человеке, пейзаже, сценке. 

А **подробности** — это вредоносные, несущественные уточнения, без которых можно было бы обойтись.

Пример: 
> «В 2013 году ежедневные надои молока с коровы стояли на отметке 20 литров, а в 2014 году выросли до 40 литров». 

Зачем это нагромождение цифр, если можно написать просто «коровы стали давать вдвое больше молока»? Так вот, если вы ответите на этот вопрос, то можете оставить детализацию, а если ответ невнятный, то смело упрощайте.

#Копирайтинг 